接受唔到穿窿/瀏海screen嘅話有咩選擇？

見到Oneplus 8/pro 篤返個窿真係喊出嚟😭
（An撚唔識用蘋果😓）

zenfone6 台灣機
xperia 1 II 未出
出返OP7Pro 囉
除左Sony, 2020新機部部都開窿

Op正仆街黎，對上7pro玩full mon, 依家倒退打窿mon. 食屎啦

Iphone

新機k30 pro 彈前鏡 無了

se2

有得揀你至係老闆
S20+